決定左20蚊先入匯豐

咪on9 啦
梗係十蚊先入

總算見識到5號幾垃圾

5號仔，5蚊入

20蚊時你條傻狗都唔會入啦

過年封利是一手匯豐機會嚟啦

真心 如果跌到20蚊姐係隻野已經無價值入果個都on9

跌到廿蚊你仲買？

送比我都唔要

20咁高

跌到20蚊果陣你都唔敢買啦

入11定5好

10蚊

跌到呢個位
你敢入再講